岩岩apply左百佳既見習收銀師。。。。。。

條career path好似ok。。。

銀幣處理及分析師

職責如下:
1. 負責分類銀幣
2. 分析銀幣以減少可能出現的罪案, 例如: 假銀幣
3. 與持份者溝通, 盡可能滿足各持份者對銀幣的要求

師

諗起m記薯條師

見習收銀師
真係有D咁既工

快手入行.

收到風遲下有香港收銀師學會.建立考牌制度

起薪有17000$

Hong Kong institute of Cashier

垃圾on9 post
假膠都不如

讀poly bse 居於樂富 狗公性格郤未曾拍拖 樣貌身形智商之過